鄭立：延遲一星期正正醞釀更大的攻勢, 真正攻勢會在十九, 二十號.

我留意到一些異象, 我說出來.
我沒有很好的結論, 但請大家想想.

我認為, 如果延遲一天, 是一個意外.
如果延遲一星期, 則是一個計劃.

我們可能都把注意力放在星期日的遊行, 但是這應該是政府無法有效阻止的, 他的效果應該不與上次的遊行有太大的差異.

我反而比較疑惑的是, 突然星期一二不開會這件事, 這並不尋常, 如果他們單純只是想要拖時間, 那麼他們其實可以照常開會. 畢竟就算是二讀通過, 示意政府決心, 大家其實也預期當中, 之後也是再一個日期等三讀.

如果他們有打算要退縮的話, 並不需要延遲, 而且從這兩三天政府積極的去防範裝備購入, 以及打擊補給點看, 可以看出他們短期的戰略目標, 是壓縮市民的裝備與後勤力量.

而且到處放和風, 裝出退縮的表象, 這本質上都是為了軟化鬥爭的士氣.

會吠的狗不會咬人, 那麼, 如果你看到一隻不斷吠的狗, 慢慢的安靜下來呢? 那很可能意味著, 牠已經改變了意圖了, 正在準備咬人.

拖延兩天的話, 這有很多可能性, 如果是玩遊戲的話, 就是補充戰鬥力. 這意味著給予部隊充份的休息, 安排更多的預算, 做心理建設, 以及開啟或運來更好的裝備. 或者要做出前所未有更大膽的戰術. 我作一個並不是很可靠的猜測, 對方的真正攻勢, 是會在十九, 二十號.

這怎看都不是好現象.

Seiya Tse 很明顯是爭取時間召集政府以外既武裝力量,例如市區黑社會,鄉區黑社會,大陸黑社會之類
本來這次遊行就低估了人數導致兵員不足,那麼最簡單直接就是用手段增員和改其他戰術縮短差距,例如用強烈氣味劑留下印記方便將來上門拘捕,研究地形組成人踩人恐怖,隨便一個混黑道的都想到一大堆.

Terry Lwh 唔出奇，我都係咁諗。
反正佢已經試過齊裝齊人夠你打，佢地唔介意打多次。
依加就係回緊彈同等警察休息，回夠氣可以來多次。
係呢段休息時間，就干擾妨礙下你地收裝昇level，之後full gear 再打柒你多次。

邱文勁 應否搶先主動？
隱藏或舉報此回應
讚好
· 回覆 · 1小時
隱藏11則回覆
Francis Lee
Francis Lee 邱文勁 主動武力唔可取(班狗狗有新玩具一定好想玩
隱藏或舉報此回應
讚好
· 回覆 · 55分鐘
Francis Lee
Francis Lee 依家主要係側面戰場
隱藏或舉報此回應
讚好
· 回覆 · 55分鐘
Francis Lee
Francis Lee 睇埋616民陣夠唔夠膽同所有人一齊行入去
隱藏或舉報此回應
讚好
· 回覆 · 54分鐘
邱文勁
邱文勁 Francis Lee 依家有咩戰略目標？拖到七月完會？
隱藏或舉報此回應
讚好
· 回覆 · 41分鐘
Francis Lee
Francis Lee 可以係一個目標，但唔一定有機會拖到咁耐
隱藏或舉報此回應
讚好
· 回覆 · 35分鐘
Francis Lee
Francis Lee 有個唔成熟嘅想法，616出嚟嘅人至少要表達一樣野，修例一但通過即刻賣樓賣資產
隱藏或舉報此回應
讚好
· 回覆 · 34分鐘
Francis Lee
Francis Lee 用最直接經濟舉動施壓，一嚟唔犯法，和理非冇法律後果，二表明香港人嘅決心：香港都冇埋，我仲要層樓嚟做乜？
隱藏或舉報此回應
讚好
· 回覆 · 32分鐘
Francis Lee
Francis Lee 616民陣就算唔講口號賣樓，至少市民要舉牌表明，肯叫口號更好。
隱藏或舉報此回應
讚好
· 回覆 · 29分鐘
Francis Lee
Francis Lee 如果政府想靠打解決現狀，盡量做成打贏都解決唔到嘅狀態或者問題
隱藏或舉報此回應
讚好
· 回覆 · 27分鐘
Francis Lee
Francis Lee 最好盡早同民陣商量下，順便襯兩便都休戰嘅時期，淘寶買一大堆五星旗或者風車旗，之前連登見到有post講解風車旗點用
隱藏或舉報此回應
讚好
· 回覆 · 25分鐘
Francis Lee
Francis Lee 邱文勁
隱藏或舉報此回應
讚好
· 回覆 · 25分鐘